黑色五毛分化警告！

熱門竟然有屌和理非
又叫勇武以後唔好出和理非行動
聽日黎明又話失民意
最離譜係有幾個區議員既甜post

見一個block 一個

黑色五毛分化警告！

和勇不分

見唔到
唔知係咪我BLOCK撚哂

真，見連登冇比人ddos就知咩事

前幾日冇行動都ddos，今日有行動竟然順到痴線

push

多到